# ALGOPRO5 - Lucky number
Một số được cho là may mắn nếu nó chỉ gồm các chữ số 6 và 9.<br>
Cho số tự nhiên n ( 1 ≤ n ≤ 55), hãy tính xem có bao nhiêu số may mắn có tối đa n <br>
chữ số?.<br>
## **Input**
Số n.
## **Output**
Đáp án của bài toán.
### Example
```
Test 1:  
Input  
2    

Output
6
```
```
Test 2:
Input
1    

Output
2
```